今晚KevinGameiro 對曼聯有波入,表演食哂奧脫福d草

法國神鋒現身奧脫福
順便送摩連奴走

樓主輸到機票錢都無啦 奧脫福
大球場食泥算啦

冇波入既話樓主一世冇女

咁一定幾百個女朋友

垃圾先賭波

支持

Respect ok?

食草飲水玩咁大

樓主=草水二世